有冇巴打想買Keychron keyboard

有Referral program 互相用會有10% off
有興趣留個TG

我望下先。俾小小時間我

幫推算
好吸引...但個電好似唔算好襟用
用慣咗filco 藍芽 好慳電 怕唔慣要叉電

唔緊要

冇數字鍵不了

邊隻冇?

你自己都拎到10% CODE架巴打
放佢入Cart佢第二日就SEND咗個code 俾我

係 我比左錢戈陣就send 黎

咁最後你有無買
其實我好憎你......明明我唔需要 睇完又痕痕地
屎忽痕好想買黎玩下

買左K1呀 買啦 佢最近出K4 幾鐘意個layout

樓主想唔想買K4，想夾

K4 kickstarter 有early bird

佢兩個咁買平啲
你有興趣可以tg 我

買都係買K2咋 唔駛咁大..........最主要想有燈同埋鋼底

剛剛........俾咗錢啦........無啦啦駛幾舊水

Early bird過咗了
依家加埋運費85USD一個
160USD兩個
你唔買都同我講聲我自己訂啦

BTW 佢真係好識做生意
俾個10% code 你
你唔理鳩佢,佢一陣又俾個15%code 你

sorry 呀巴打遲左覆！

佢識玩 早知hold 多幾日

絲打係咪買咗
可唔可以借個code嚟

係呀我睇下有冇先

好吖 你試試。

我想放佢隻k2 茶軸 有興趣留tg
兩左幾日轉番用另一隻kb
有多套原裝cap